呢個Twitter 需要煲一煲

記者唔可以帶mask
狗可以帶mask

日日啲核彈一車車咁送嚟

狗：點解記者可以帶面罩呀？

阿蛇你不如塔尻我啦屌

入嚟幫幫手煲一下出一分力

紅早都直線

當大家都麻目嘅時候
相信大家都會諗
咁煩架又嚟
我唔做都一定有人幫手做嘅
但如果個個都咁諗
咁邊個做第一個？
嗰個就係你！
不妨行多步啦同路人

邊個話？
比卡超自己話囉diu
定班公安唔識邊個李家超

真係好可怕
戰地記者
戰地First aid